### Тур-оператор ###

* сервис тур-оператора (выбор различных видов туристических поездок на выбранные сроки);
* гостиницы (система бронирования номеров в гостиницах разных городов, здесь с сервиса тур-оператора автоматически будут бронироваться номера для тур. поездок);
* рестораны (система бронирования столиков в ресторанах разных городов, здесь с сервиса тур-оператора автоматически будут бронироваться столики для завтраков/обедов/ужинов в тур. поездке);
* банк (система банковских счетов и переводов, в которой тур-оператор, гостиницы и рестораны будут выставлять счета на предоплату заказов, а пользователь будет их оплачивать).

### Команда ###
* Егор Линкевич
* Игорь Леонов
* Митя Хлопяников
* Настя Новикова